一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

（幫朋友轉貼）非本人

大家好，我係一位有份係612衝入煲底既手足，當日大家衝到入煲底差小小攻得入立法會。但記唔記得其實果日大家接近係無gear。所以今日想同大家分享我小小發現到既野同少少行動上既野。

當日612知道3點鐘升級後，我2點半先到煲底門口。見到3點鐘大家手足開始做野就去幫手，當時大家大部分人係冇豬嘴。得赤手空拳，但點解當日可以打到班狗退後咁多？

首先，果日係未開始有be water呢樣野，果日大家都好有決心要攻入煲底。我本來係諗住企後小小，但比人推到勁前，硬住頭皮都要羅把庶向前係咁扑。亦事實上都唔會退到後，因為個個都推緊上前，如果唔係前面有手足受傷，夾硬扯佢返後面，基本上你無受傷自己上退後，係一件好㭍同麻煩到人既事。點解我會講係麻煩到人嘅事民，因為煲底後面條馬路係有欄干冇拆到。果時向前衝，個個都要跨過果條欄杆，如果得你一個退後，你會係麻煩到好多想利前既人。

第二，果日其實係有手足幫手指揮，如果有在場爸打係到你一定知我講咩。當日我係會好清楚聽到有手足用大聲公指揮，整理鐵馬準備第二波攻勢等等字眼，我果日就係聽果位手足講用大聲公叫我地做咩就做咩。行動力相比而家係差超遠。

第三，利用三角鐵馬用進攻，二三排就用野掉，首先三角鐵馬係到，速龍係唔可以就咁跳過來扑濕你。所以變左當日其實就咁推鐵馬會相對安全，但不過要留意最側果2邊會係弱點。希望之後進攻時可見返三角鐵馬推進,二三排瘋狂魔法

第四，預留前線空間，其實係如果進攻既過點解要預留空間撤退？當日大家就係逼到仆街，大家硬住頭皮打先衝到入去。如果留咗位比自己走，個個都知有路走，就次次都走，大家根本冇認真面對過，其實根本永遠都唔會贏到。
可能有人話Be water? 其實自從黨鐵幫手封站根本就冇咗bewater呢樣野，因為之前Bewater意思係轉場去紅隧，去黃大仙。而家都轉唔到場，而家果d係叫退住比狗追，一路向北呀，北角個北呀。而家講真根本冇bewater呢樣野。

第五，前面有30個錄龜，你要推進實質要打贏幾多隻龜？答案一定唔係30隻，因為你每打低一隻龜，後面就要有一個龜cover隻掉低既龜會令2個都短期失去活動力，正如我哋有手足中槍，我地都有起碼2個搬手足去後面休息，所以實質其實對面有30隻龜，我地打得底20隻佢地就仆街要逼住走架啦。

大家唔同意可以放聲屌，祝大家10月1日賀佢老母

幫手推下，p牌推唔到

推

推，尋日冇晒鐵馬

幫你推推 p牌仔

利申： 612 係另一邊添華道發夢

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

簡單d黎講,就係冇退路先有勇氣打狗自救,
同沙田商場室內戰一樣

Tui

推 根本指揮官is a must

P牌推唔到，大家幫幫我朋友手

如果有後面支持，前面一定更有勇氣，

如果要進攻，根本唔洗一人隔開幾個位，我地要用人數浸死班狗

幫你人手連推十下

咁都推唔到上去?

有用資訊快D睇

推撚到人人睇到

pish

心有靈犀喎清
今朝睇完諗住回帶睇多次, 點知見到先得十幾個回覆